裝修要睇時機

好多紅底商鋪都係抵死
但絕對唔係依家死
我地一直係我地圈子入面 緊急法成立對於圈子出面既人可能只係微微不滿
我地依家將裝修範圍擴闊只會為自己製造風波 佢地係蠢 但佢地都好重要
我地要將呢類蠢人都收納埋先至可以繼續落去
先將矛頭指番政權政府對手足做過傷害既人
琴日林奠講完要同暴力割蓆 呢兩日就有人打橫黎講再升級暴力d令佢地驚
但記唔記得由當初升到今日咁係用左4個月先令香港人接受倒 當大家接受倒神獸未有冷靜期又要再接受升級只會太格硬黎
手足 繼續維持現狀走多幾日 起碼等大眾冷靜期完 睇埋泛民司法覆核 失敗左到時升級都可以有名號打出黎
we are fighting for a period, not a moment

唔好批評前線呀
一批評就話你冷氣機軍師 + 冇出過去現場
講多幾句就話你左膠+民意撚想割席
之後話你唔係同路人 要唔要你支持都冇所謂 扣完你帽直接割9你

總之前線係聖人做咩都唔會錯

你再講你就係警狗

講得好

你又唔好咁講 大家諗既野唔同je
大家想為香港好既心係唔會唔同
冇大台就要多討論

我琴日就係咁諗開左個post討論
之後比人割到呀媽都唔認得

人地點割 我地唔割咪得囉
大家都係想香港好 加油

嘈完自己分析啦，意見比左而且人咁多，冇辦法控制，唔同人想有唔同結果，只希望目標一致沒大台行下去law!